[集體回憶]有冇人記得千年蟲

當年吹到勁大既千年蟲乜事都冇，今次單野大鑊過佢多多聲

就係因為吹到大先無事 你明唔明個因果關係

千年蟲係因為時間爆左30個BIT
係BUG黎

所以冇乜好比較

今次都係有bug先畀人利用到